[你們的女神]戴祖兒教你如何成為一個私影妹

🤤🤤🤤

拉

想嘔 雞嚟

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

戴祖兒都啱。。。

好正

戴祖兒正呀

私鐘妹？

正

收皮喇 mmm個樣靚你n倍 唱歌好聽過你n倍都未話要發明星夢喇

中學果陣靚女d

麥明詩？

mmm 係以前17直播既英國台主之一 同呢隻joey 同期

樣同唱歌都好過果隻joey
但人地冇發明星夢

呢個冇咁俗 戴祖兒聽過係姣

佢老豆係普通經理 定區域經理

緊係喇 mmm 係17當年仙女級台主黎 佢當年都好小會露樣